反高登算唔算連登既政治正確？

利伸：高登acc比人ban左，I love 連登

算